\newcolumntype{K}{>{\hsize=0.8\hsize\centering}X}
\newcolumntype{F}{>{\hsize=1\hsize\centering}X}
\newcolumntype{P}{>{\hsize=.8\hsize\centering}X}
\newcolumntype{D}{>{\hsize=0.8\hsize\centering}X}
\newcolumntype{V}{>{\hsize=1\hsize\raggedright\arraybackslash}X}
\newcolumntype{W}{>{\hsize=1.1\hsize\centering\arraybackslash}X}
\setlength{\bigstrutjot}{8pt}
\setlength{\extrarowheight}{2pt}

\begin{titlepage}
	\begin{center}
	{\footnotesize \MakeUppercase ПРАВИТЕЛЬСТВО РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ
\\
  \vspace{0.5cm}		
  {\footnotesize ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ
«НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ
«ВЫСШАЯ ШКОЛА ЭКОНОМИКИ»
}\\ 
	\textbf{ \large{«Московский институт электроники и математики им. А.Н. Тихонова»  }}
}
\end{center}
 
{\center  Утиралов Дмитрий Игоревич \\}
	
	\vspace{1cm}
{\center \textbf{\large \MakeUppercase Методика разработки спортивно-информационных сервисов на
основе интеллектуального анализа данных футбольных
турниров} \\}

 {\center  Выпускная квалификационная работа — магистерская дисертация по направлению 01.03.02 «Прикладная математика и информатика» \\ студента 
 образовательной программы «Системный анализ и математические технологии»  \\}


\vspace{\fill}
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{V}
Cтудент: \\
\underline{\hspace{7cm}} \\
{\studentfio} \\\\
Рецензент к.ф.-м.н. \\ ИПМ им. Келдыша: \\
\underline{\hspace{7cm}} \\
{\normfio} \\\\
Научный руководитель профессор: \\
\underline{\hspace{7cm}} \\
{\rukovodfio}
\end{tabularx}



\begin{center}
	\textbf{\cityyear\today}
\end{center}
	
\end{titlepage}
